睇完呢條片，你哋仲會唔會唔出街？

128！！
大家請推爆條tweet

出街！！香港人抗爭！！